I/A]白貓Project [163] 新R聯十六郎

做乜唔開post呀

做乜開post呀

先生叔

做乜串我地熱刺

串晒你地熱狗同獌呀

明顯係串車啦下話

又話開仲有無

你搶唔到就收嗲啦

屌你老母

新post LM

真係好慘1001都拎唔到

龍, 法, 雙 連續3期CC 都抽唔到新角...想玩新角係咪真係咁難

兵長係咪要1000會心先滿爆
同埋塔5個類關通常幾個月RE一次

yes

塔要等幾個月先會重開 好似係

長頸鹿個孫終於出世喇

負皮
上一頁

今晚車仔能否逃過各位大大的祝福

不能

已經冇人講白貓

差勁

疤疤疤疤疤疤

On9 kobe

我講

アイシャ又可愛又有型，加50%攻速比佢簡直轟轟聲，直情同佢大戰三百回合都仲好有精力

講完

490咁抵

g

車

聽日出限定今日

我已經準備好鳥

應該今日出埋個序章，聽日限

dim gun

2個序？

一個帝國一個聯邦（好似係）

咁姐係有幾多隻入替

我估3個

抽唔中，16隻入替都冇用

16隻入替我仲驚

驚抽齊,好貼心

呢句真 一個大跳都抽唔晒

16入替咪又係375石

點忍呀屌

鳴呀~~~石LEI

冇feel

差勁！！！

G

條仔

路人樣

岩岩先上返1000石, 跳一下算數..

點忍呀, 屌!

今日先上返250
希望1跳就中

見到條仔咁,突然又唔想抽,SS先叫醒禾

條女好似永遠染左粉毛咁

睇完鐵血魔劍 一見到黑人就硬係覺得係細谷把聲

So everything that makes me whole

連邦VS自護帝國

Whore

我覺得好過深海個隻限龍

渣你波大叔

力架 不了-.-

黑色肌膚給他的意義

見到男大劍又諗起檜山

一黑一白 其實幾正

即係3點可以抽？

對連邦嗰邊d人冇feel
希望4限，帝國出兩隻

咪4限
尋日兩隻今日兩隻

抽住舊POOL頂下癮先

齊左了

齊左都可以再抽

ok 普池未齊 即刻抽兩野先

BLACKED

一黑一粉

4限

型撚到

死臭g正撚到痴線
粉毛bye

阿sa呢

丫...4隻, 仲要係拳走住屌..想要

一張點心紙試水温先

好似係聽日

仲未有覺醒圖 係聽日啦

屌佢老味

垃圾驚😡😡😡

弓cc

#狗個髮型同拳真禮好似一樣

對奶不得了 好想同佢做愛

屌4限

泰莎

4限通常

4限通常都齊

分連邦同帝國pool

好撚型

J緊條腿

屌你菊花

me too

我諗冇人會抽連邦

個cc滾打,雪村弓準備top1

愈遠愈痛

終於來了嗎

眼鏡sa

典忍

巴打我地一齊射喇好冇呀

好彩巨人果斷 strong hold 鑽石

如何R石仔

笑撚到仆街隻拳同弓有乜分別

下期仲唔係拳cc

冇, 都係會出現係我個BOX度

I mean阿sa

未睇片果陣 我估隻拳係同千早無分別

儲箭雨 諗起蘇非-.-

睇片隻力架 我以為番左2年前
就咁一野就完

希望我隻尼特羅會長同埋大岡有救

想比哂阿#

牙sa個普攻組模同禮拳一樣=.=

抽啦望

新弓麻麻 nigga又柒

【生存報告】無事大学進級しました

除咗大劍全部都好想要

返到黎白貓已經唔存在

跳起一野打2億

你啱

隻力架把聲有啲綠川光feel

幻巴出翻譯未

隻大劍睇技都覺得係廢產

晏啲會

條女咁似罪恐王冠女主

隻粉毛d技好似都麻麻地

跳起一野斬2億 抽唔抽

mo feel

返去玩天堂算

又要推島儲鑽

mhw出但丁準備課金

登陸十日 送果抽有咩好野手田

諗起佢

呢次D職都幾唔吸引...拳變又未CC

今次有冇課金十抽一?

牙拖你真係抵俾人串牙

上次愛夏1.0都追唔到叔左

唔係100石都無牙

ゆかな呢個聲線好正

今次有無免費10抽1？

唔知點解
我覺得連邦果兩條友好似魯魯修入面d圓桌騎士咁on9

油王？

狩獵戰旗得到一份背叛者名單,上面寫住幾個帝國入面算係大人物嘅名。為咗調查份名單嘅真偽,派咗猶大同阿sa潛入帝國。
而連邦方面,由一位大公私自成立嘅特殊部隊<<V.O.X.>>發現連邦國內存在咗一件非人道嘅兵器,懷疑係同以大公為中心嘅<<主流派>>對立嘅<<革新派>>有關，所以大公派嗰兩隻限去搵個主謀出黎

就咁睇都唔係好帝國VS連邦,估計最後又好似SOK咁出現共同敵人,然後聯手打boss

染個銀色頭就係泰莎黎=.=

帝國連邦條線吹到好大 但個故就好悶

值得關注嘅係睇片猶大變身已經唔係狼形，係好似0島嘅黃金龍咁，應該係成功控制到啲黃金龍基因

根本白貓就好悶但吹到好好玩

唔係潛入連邦咩？

sor 手快快打錯

得750石
點抽

新手想問下re島係唔係只可以re一次？

雙刀唔係已經成條龍出咗嚟喇咩

唔同 雙刀嗰個應該係啲力量暴走 成條黃金龍出黎大嗌
今次條龍係猶大嘅深綠配色 應該係融合咗

渣你波

蓮邦

女既對波又唔夠井9大
男既又力加又7 子安型到仆晒街

抽帝國算

個名原來係咁讀

凝住聽日個pool只會跳大劍

大劍可能top1

聽日一抽粉紅毛就收手了

有鳩既勝利

黑肉

收皮啦 又係仔

一個pool定兩個？

收到

有剎那弓揀
咁點解之前無青龍揀
情人弓又有無得揀

水剋火 啊sa一定唔夠粉毛打

粉紅毛把聲同幅畫都唔夾

有得睇樣架咩
好多靚女一開聲原來老牛聲
即刻打個冷震

開序章聽
我自己覺得唔夾都打咗個冷震

同小劇場個樣幾夾

小劇場→漫畫ova→動畫化
恭喜哂

差啲揾唔到

好似祈

C.C.?

南佬

?.?

魯魯修個C.C.同今次隻粉毛都係ゆかな配

お栄

yes 南哥 the highest

都未開pool,比少少專業精神得唔得

成年都唔找數, 比少少專業精神得唔得

冇石

都係紀念跳一下算

真差勁！！！

ME TOO

巨人12-1點打打極都一千幾一野

狂開2技

普攻男巨人打到爆甲，係咁開2技到尾
仲易打過solo

原來有技開🤔

無石 pass

抵啦

連登仔唔係個個1004限㗎咩

*100石

100石吾系石牙

水瀨又勝

我出名黑仔

禾刀系

寶寶出名突發性中齊

遲仔個名叫遲仔，但次次d限都最快抽齊

巨人我一隻刀無架

矛+1
仲未回返上2000
聽日典算牙

抽左我750石 得隻雙刀

有得抽未

幾時都有得抽

岩岩玩返白貓 雙刀職如果轉生左 點出啲固有技

all in完巨人撚咗陣 都係用番猶大聖女

唔知你講邊樣

今日抽唔中猶大就del驚

仔你拎哂去啦 女就交俾禾

想抽

係咪仲有隻變身猶大出 如果係我就真係喊出黎 抽左隻雙刀猶大

唔明wor，再抽咪得

雙刀猶無用

小泉

雙刀最top最常見嗰批俾你講到地底泥咁

最有用咪釘宮雙
其他垃圾嚟

呢排先玩返 唔識野

新手得聖女

ching sick ball

我仲停留係聖女拳同牙膏年代 呢排返黎玩 得兵長 聖女雙 猶大雙

g來

top雙刀齊晒
點gun

我都係新手，我慘d
得光龍，露卡，巨人兩隻雙上得下枱面咁

DIM GUN

見到依家啲角 閒閒地一千攻 心諗痴鬼線

一千攻???

應該係白值

RJ？？？

主呀
我願意以利狗讓個位比曼連入返八強黎換取我中猶大阿sa

白值都唔止啦
唔計建 石版就係

我感覺到了

一千蚊

粉毛個樣

$#覺醒圖

話說點解愛沙唔係異色曈

color con黎

戰鬥嗰陣先變異色曈 好似係

粉毛覺醒圖個樣同3d差咁遠
3d成個自閉弱智妹
覺醒圖索咁多

Buck了

有同感
好main

可以再著少D衫

D人話猶大會死

猶大，耶穌十二使徒之一，出賣耶穌的人

正 捆綁play

愛莎腳個X 紋身 真係淫到仆街 性奴烙印

講到你有得屌咁

因為唔係小夏

我有得屌

天使插死骷髗指光王?

25石貨色

原來十抽一係得雙刀 岩岩先見到

醒唔起有邊隻舊時代雙刀未中

6爺

仲有一粒鐘就可以瘋狂抽

amigo

典牙大醫生

會整污糟我ac 唔想要

瘋狂抽插阿sa

你棄左甘耐點都砌到10隻啦

中啊!

冇得抽住

粉毛禾來了

白貓舊玩家留名，今日重玩

中

追唔追好

1跳得牙井

7跳都係得牙井，唔撚玩了，棄game。

same

我屌

On9 game
750得子安

返緊工，等收工睇食評再決定追唔追

想要猶大

牙井今次雙獸都唔撚洗上
自帶2回盾,黃圈-5次
一陣先試火力

抽晒d石 財散人安樂

課金❗️

等睇技能

J爺

井9得S+

中曬兩條女
但我想要子安

你24小時MON POST

咁多石

cc阿sa

入黎睇食評

KC 弓是咪CC得...

#可以連射 千早拳咁
蓄力出波波

少佐失蹤左 好擔心佢

佢頭先話3:20前見唔到佢上水就報驚

0攻速
上埋剎那專都唔夠玩
把專最少要100攻防+會傷先有用
上紅圈先千幾萬

我喺差館門口了

即係伏pool

想要女 all煙 兩隻子安

抽番3500限雙 完夢

大劍0跑速 JM9 =.=

好慢咩 我覺得好快

有食評未

屌 原來我未中神主

其實4限真係未試過勁

Dllm讀心到
得隻大劍

All in 得大劍

2700石得隻大劍 已經唔想玩

vivi出果日好勁
好似係

遲到喎老友

onlun9........
allin得拳同大劍

死撚開啦

想要子安 今次個設定好正

唔知弓點,睇另外3隻都係伏
你覺得快應該係個子機?
自己個攻速慢到痴線

課！

是但比我中一隻啦

屌晒你地老母

白貓好好玩

Me too

手感方面拳唔錯，弓麻麻
有冇人有子安食評

屌on9

Cc進化姐係點

on9

你幾石我幾石呀

5大跳

屌 做乜猶大又係變身士

我500

雪村cc完疊滿普攻一下90萬
brust打4500萬
應該直接cc ok

水瀨叔

仆街就仆街在
我頭250已經有拳同大劍

成班死法老

屌哂你地老母

活動完前應該仲可以抽多2下既

On9

剎那cc完 波波唔識打人

拳我用開翻滾攻擊 快好多

水樹cc完好似唔錯

梨呢
返top1未

好想同阿sa做愛

中呀

想同佢腳交

垃圾拳打19星一訓低就可以出番去

唔好屈埋我

射左好多俾佢

屌屌屌屌屌你屌你

我隻水樹打得千幾萬係咪正常

大劍把專無跑速無吸血or回血
可以

好想同水瀬いのり做愛

有鳩

4條10？

冇得回血都10分

大劍力架嘅存在就係出把專
把專一定勁

拳最多8分

100滿分

抵啦 本身咁勁

極度睡眠...cls

隻拳等CC啦

雪村神解應該變魔王

你懂個屁

子安猶大愈出愈型

chok仔又勝

神父連中6次都未醒

局長對今次4限又有d咩見解

等弓cc報告

得最尾個下先有, 可能神父避開左

冇記錯弓d限都幾勁,唔知cc完有幾多隻復活

我唔直接答你,我用例子答你

勁牙

齋撳我男主都打1億啦

廢到喊

咁咪轉返舊模組囉

自從雙刀cc做得咁7都無咩心機再研究

你想撳幾耐

打系無5000萬就返屋企啦

等神解就

你去打場19星先再講啦

隻弓打到幾多傷

打咗 有人想知我再講

唔想g 我冇

隻白獅笑緊你係傻仔369

你班契弟中晒d女啦屌晒你地老母牙

打唔撚嬴,白獅用s2走位好易殺
但幾粒水晶係到回唔到sp

750中左猶大+新弓
拳條女好撚索，今次係咪佢第2隻？

係 追隻拳番嚟就啱了

千早用左拳張圖

牙井抽返黎都係j

頭4有哂

All in剩係中大劍嗰d會點

差第一隻

射落佢對腳 再射落對波到

如果就完果日仲有多餘石會抽下，唔係中力架就得

越廢cc越勁

你all in幾多先

19星咁易打都打唔贏

25石

咁你走啦

拳竟然係廢產 好失望

amazon 有冇人報價
有冇折？我要抽爆阿sa

白貓都識玩睡爆

快充有貨

抽少少挽下

我發覺叫得中字頭都好on9

南哥

下次唔抽咩都無
玩cc舊角算安慰自己

想問下 雙刀 3500限雙親生女
Cc救唔救到

我都失望，出前有預感會廢但都想抽中，畫得咁撚索

我為何在哭泣

差唔多成七千石

亲 有货

邊隻呀你講

阿sa都唔抽 同冇玩過白貓冇分別

我肯定唔係雫

雫
呢啲遠古時代既無可能救返
技能組又廢
當收藏品就得

已經唔係親生女
係野女

油艇女

隻弓唔識緩回

魔族boss,鹽法又再戰十年

On9
隻大劍jm9
#9又廢產
Del驚

唔會比人打中 要緩回做乜

agger

Allin25石失敗

真係麻麻地，大家唔洗夾硬抽今次d限

牙遲

4限池都係伏

大跳都唔敢唔好學人講all in

爆死左

1500石有力架

有邊隻入到top 3?

咁隻火拳我可以唔抽

恭喜

有第一代夠我J

Cc咗針筒

哭左

抽帝國1仲好過今次

屌你老母 大劍A 仆街食屎啦白貓

慘得過仲有大把人(日本仔)課

女女拳都係值S仲想點

弓武有無得洗攻擊距離延長?

繼續儲石

法老到

上網睇片 帝國弓CC左好撚癲既傷害

一抽阿sa，夠j了

繼續儲石

勁唔勁?

極度睡醒

#9咁都值SS
hajor

大劍你當冇出過呢隻職啦

想問下打咩關可以多d 升野用藍色個d野？
利申 岩岩開始玩

阿sa按實可以出百裂拳

隻大劍真正既身份係配佈角

大劍除左岩岩出果隻男豬果陣勁之外

有冇勁過

大劍勁喎…

勇b把專

得隻男豬叫做唔會比人笑

仲有
因嫌佢太廢而比地拖換走左最後先發現有用既菜撚大劍專

你指魂?
打高星協好多

依家得4000 唔夠升

唉

我宣布雪村top 1

你頭先又話報驚搵7爺

on9 又中

雪村普攻已經癲咗

Chok已經癲左

嗨

YES!!!

證明你沒有做錯
把劍仲未有地方用住

中左

寶寶

開啲常駐4人協 等人入黎carry你 賺下魂

打錯

一抽

先岩

射爆你老母

牙will

你好呀龜

隻弓回SP巧慢-.- 用千早專又無力

CC舊角仲好用過新角

問佢拍左幾多次先玩到咁啦

搵你呀

渣架？

一早1500石中左力架收手咪算

撚完 FAKE 金SS

一次

7千石,下次就戰勝啦

前幾頁又話得力架

原來呢隻係薛凱琪扮啊sa

thanks for sharing

指原叔

想要殺那弓

賭一鋪永遠神解再cc

來一起進入狂賭之淵吧

就係咁-.- 開幾下2技要慢慢篤篤篤 好唔爽快

要慢慢碌黎回
禾都係用返梨算了

咁都有金ss

白猫開局變黑主角的劇情
呢家主線做到未?

而家做到變埋巨人啦喎

局長叔

如果你係講真既 唔該你先
如果你單純老屎忽玩野 當我冇問過

開局個劇情喺3週年嗰陣出咗個劇情講
而家主線男主都變返黑髮

聲優黎講真係變埋做巨人

隻埋葬者幾型

750石齊曬4隻

唔該哂
之前玩日版追top寵無力棄左
諗住玩台版追下劇情輕鬆玩算

sp回收力sss

唉 唔中大劍

翻滾力SSSS

希望有人出大劍食評

幾大碌

同牙米膏一樣 做左我個BOX既污點

有無人CC左魔王弓?

都好難冇提升
碌住黎射

咩年代仲要一下一下A黎回SP

未c都估到冇乜大改
本身已經低傷

台版好似早排先完咗嗰個活動
主線都要打到中後先講到

見D人推雪村,愛夏,剎那呢3隻黎CC

幻巴, 啊sa覺醒圖拎住扎花拜邊個

果啲cc 珠係咪每次只會比5粒

普池之光 本身佢把專武都勁

齊隊

cc 大通脹時代

未推完劇情 睇完話你知

快手啦

清完今次任送左10粒
平時好似話打協最頂個可以刷?,好耐冇玩
佢d珠係信箱留得1日,逼我要搵人cc

睇落好似又真係幾屌

千早cc完

Show Blocked User - 我為何在哭泣

All in‼️‼️‼️

from巴哈
我咩都無

屈普攻勁

打常駐協有卷
然後拎啲卷去打猩猩 每場打完隨機出一個箱 出到彩箱就有1粒CC珠

雪村普攻一套都千幾萬

祝福雪村+新限弓把專

唔怕消buff的猶大

巴塞 - 羅馬
西維爾 - 拜仁
祖記 - 賤種
利記 - 曼城

屌垃圾game

保送英超

Ok即課

幾好玩

點玩法

戰旗1出果陣：

戰旗2出嘅依家：

法國而家越來越hea
啲角又冇晒三技

武技咪三技囉

屌 早知 250有臭g就收手

依家帝國1仲勁過帝國2

個屎忽

有子機射一下=普攻兩下
本身攻速夠高 射幾野就儲好箭雨

梨值唔值得cc

ON撚9,姐係保送疤同拜

有邊次係四個人勁

有邊次四隻人你係唔中

收到風佢中晒2條女

最勁大劍中唔到

爆哂啲珠唔知cc 咩好

你貼弓box

top 0

又要我曬呀…

好啊

想貼

d限一期衰過一期
今期得個J字，倉管了

帝國1套衫型d

7 yea

sha zai

留名學野

原來chok用shu牙 215

早排買左個Bose SoundSport Free黎用

upload 唔到圖

乜咁睇唔開

跑步果陣用我覺得唔錯wor

白貓唔抽不如唔好玩
強度乜鳩話知佢啦

哇 係南叔牙

抽唔到粉毛唔想做人啦

你次次都中緊係咁講

寶寶又勝

有咩問題 人地送唔通唔用

完全唔知點解耳機可以用到個殼裂開
平時用d兩舊水好似仲耐用

耳仔受難 真係送都唔用

用開20蚊

咁用跟機送好過啦

除咗iPhone果個 其他都係人地送

有邊啲弓啱CC ?

新限 雪村 聖誕黑肉 千早 摺紙 水樹

完全唔夠魂用
刷咩協最多魂？

咁多新角

愛夏啱唔啱cc?

岩, 可以連射因為計子機

Never lucky

又射空250

PS4比返表弟未

借左成年

借到佢大學畢業 而家先year 1

到時ps5..

咩都比你計唒

chok準備課金買但丁skin未

新局長上任

咁梨啱唔啱, 唔啱我cc 摺紙算

估唔到霞專都有翻生既一日

how much?

哈哈哈哈哈

講中bug 冇人夠我勁

粉毛配咩武好

好想追隻拳

臭g黎
我愛西裝友

係咪全部冇得換衫？

我成日幫佢地換 有時仲換埋職添

出埋CC都仲未有隻可以打甩甲由個頭
出斧CC果陣仲得了

想買air pod

寶寶：想要邊隻就中邊隻

一抽

巴哈仔講到愛夏弓CC好似冇乜作為咁，搞到唔敢CC

用得順手既,cc完咪齋加白值
冇乜損失

我諗到隻野神解你都唔會再用佢
果陣老任都打到屎社執柒左啦
唔係特攻就任cc

屌

我其實覺得隻CC愛沙仲順手過新限弓

又中

根本1仲抵抽過2
利申 1一早齊左

狗嚟

1.0招3技真係幾型 不過個陣無mood抽

名星會子安果期開始咩都唔中
今次俾我中返好正常姐

你未又係中

牙CHOK掛緊牙SA

見佢無講on9就知咩事啦

都話尋日入村已經見到2條女啦

禾次次都中仔，仲要中得一隻

次次都中限
寶寶又勝

君子又勝

巨人矛

全部都on9

世話有show剎那但無剎那揀 dllm

呢期限有d廢

又有250石了
希望⋯⋯

最寬廣的公園遊樂過為何認真

見到龍女死捽爛捽先1分59秒

齊隊!

巨人個島唔升果D壁工事係咪冇影響架?
我淨係將壁之補強升到最高

幫個城牆加啲血就夠

屌你老母垃圾驚

如果要掛2島nm升rank既唔好cc雪村
隻精靈低左好多攻

以為升爆晒會有咩隱藏關

即刻cc先！

千早反CUP PASS JOR

yes but

刷5倍有剩都係每邊刷2-3場都夠升爆
冇乜理 得血係要升

有無人講下今次帝國2個STORY

WTF!!

都勁，起碼勁過依家戰旗2隻弓

仆街早知尋日唔吹奏雪村

比你吹奏完 跟住cc 原來都係廢

無普攻強化既限

姐係得千早突變？

衰在個滾打打果下就無左無敵
如果唔係真係幾勁
精靈跌左1/3攻到,要掛就自己用加經隊長搵個雪村隊友囉

新限4隻都廢
4入替除左 vivi 聖女 翼蘿個期外
真係期期廢

最衰都係你

雙限根據歷史紀錄keep住有保證（因為依家千早cu p

有冇CC到替身果隻弓

一抽中子安 勁定廢

同埋仲有呢個bug

"儲力時會傷強化"個被動會重覆發動
即係剎那cc完個火力係假

比個中間位你

點解巨人推咁慢

之前睇到有人話卡蓮CC隻野好似細力左, 見到咁就緊係睇定D先

精靈廢極有個限度既
最少屬傷係固定變唔到
得白傷既就rip

賭神又勝

君子叔

咩替身弓?

唉仆街了,無得掛機喇
cc左雪村同剎那
never lucky

情人節？

Cc is a trap

唉 cc咗卡蓮

由an機轉IPHONE D石會唔會消失?

系牙 有冇伏

All in 大劍

弓cc太勁 基本上除左特攻角 全部都可以cc

睇完紫羅蘭 忍唔住喊咗

局長有沒心水

cc完剎那同雪村俾走數佬話中左伏
想喊

釘弓

我正式宣佈 凡係弓1.0 拳2.0嘅角
1.0>>2.0

男人老狗喊呀

無雙大蛇3

問呀sa：你綁唔綁得實ジュダ個鎖？
呀sa答：我自己就係個鎖

巴打邊到刷魂好

野生捕捉油王

玩番就up片啦

sor，high 咗草認錯人
呢個係油王二號

死完又死再復活

唔會

你估靚仔油王係愛子咩 彈出彈入咁

唔緊要啦，寶寶用新角咪得
反正要乜有乜

搵人相互開卷/書刷高星協

唔同意，千早要普攻回sp真係不了

你都250甩有臭g用
做乜要j擊禾牙

龍珠超

大蛇d神仙妖魔女角正
妲己 女媧

thx 巴打

咩粉頭好廢既咩

今集龍珠

今集局長

依定白貓發生咩事
無限sp 企定定打全場 仲可以封住啲怪走唔到
同打靶有咩分別

正 拎返出黎升親密先

依句野咩意思？

請更新

撚屌

19星原來咁簡單
幾時出22星

呢隻野依家有bug
2技 有成4下 無啦啦可以吸sp

自

又矛

舊朱古力係邊巢出黎??

男豬會戰勝歸來

八達通

無睇過篇野既真係唔知你講乜野八遲通

抽唔到

邊篇野

當初制霸曜日仲比人笑

局長又笑

咁都負皮我

有冇人有買白貓朱古力 但好似今次d卡唔同左？

tcg卡,用得

拎個閪當八達通嘟

冇玩開tcg 鍾意以前果款多d

南叔

哇，睇下成日推左咁多頁

啱啱睇完第二章，今次個劇情真係正

有無翻譯

有

ok

留名待J

見到關係圖有洗腦2個字點會唔正

唉唉

想出劍十抽一 差性誕牙銀就齊

唉唉唉

抽唔到井9拳呀

井狗係井上喜久子喎

我仲係度揾 比你快咗添

我要拳呀

我淨係聽到要黑色

又真係中咗

南哥想幫人中咩就中咩

人地叫dvd

井狗

醫生叔

會盡快打d石返黎抽

btw 有人扮我比負評 比個正評你

咁有咩高見
講下點勁法

其實係我㩒錯左

有人扮我比正評 比返個負評你

Hea做 VS 認真

你對眼跟得上既話,上面一早係咁既樣

唔知聽日專武救返幾件呢
粉毛真係慘到仆街
作為活動新角俾帝國嗰兩件搶曬風頭
作為cc紀念角又俾d舊角反cap
限拳仲衰抽左咁耐除左練武之外一場都未用過

4入替易d中限 但唔勁
2入替難d中限 但勁d
其實都玩左呢個規則好耐

釘宮8人入替代表乜

代表局長又要課金

你地係咁踩啫
我又唔覺得阿sa有你地講到咁廢

茶熊唔係獨立pool咩

溝埋普POOL角一齊抽

無聊玩番打左500石 抽隻大劍 屌

你有福了,可以跟焗腸去打大猩猩

識抽一定抽寶寶踩果d
有辦你睇
霞專 釘宮 千早
吹奏果d
拉打雙

開戰!

今次個劇情好多字
諗緊點表達出黎好

大猩猩試過最好都係凱特 + 賢者
但係街場D人好多一見賢者就走場

圖

講

賢者係街場放唔放到as3

一開波儲氣 隻野召完猩猩個陣岩岩好儲完

拍片 白貓講座

唉唉唉唉

嘻

今日出專手感應該會好返好多
不過細力呢點就改善唔到了

新名 oto嘻嘻叔

肥絲左右叔

抽到了

最接受唔到係支炮兩秒都冇就收左皮

有冇巴打教下我應該點做 用咗幾個ac都係down唔到

刪左佢再down過

都係呢句野

好事黎,根本就唔應該入坑

最快都係呢個方法
可能係你個ac唔係日本 或者 而加呢個ac唔係down果個ac

俾人bam鳩咗啦

法米通光龍跌到第六
粉毛有第七

聖女上到第三

弱智

打柱傷害第三

齊隊!!

把武點先救到粉毛

應該要出條被動
粉毛裝備時：xxx+100%

諗下點先救到黑人好過啦

黑人用黑劍 定 黑劍用黑人

黑人唔使救, top 0

日本好似唔可以指定角色XXX咁出
除非係免費,限type就得

第一次聽

一乾三濕

粉紅色頭髮角色裝備時

Ok喎

有冇得裝連射

變同大劍個被動痴撚線

塊石版team-5%charge
4個協力就-20%

大劍主動緩回

把劍好勁

把弓都唔差

大劍神器

好似雷姆果把咁 其中一個被動係普攻強化

_角出神武

換晒3把了

大把更好既選擇

屌你老味
古天樂把嘢神武

救唔返咁唔抽了

有賢者，有冇得入猩猩場訓地

力架把武先係本體

拳如何？

唔好侮辱古天樂

神武

想換拳又想換大劍, 但得4把劍仔

有冇拳主動睇睇

建議你唔好睇

300石一把四星都冇

On9 有石抽武

爛叔

拳主動廢
姐係得把大劍勁

邊把武值得換

格雷拎得返出黎用未

變都唔勁？

得nigga出得好？

好似係

屌奶星專好過呢把下話

猶大果把,本身隻野已經低消,-10%消真係唔知有乜撚野用
又唔俾回sp手段,on99

用緊針筒

之前有條大陸仔預言

計埋專 成個pool好似nigga最勁

CLS

中哂喎

【心得】【翻譯】帝國戰旗Ⅱ REQUIEM(進度25%?)

巴哈已經有人譯完帝國編
各位去睇呢個啦

痴撚線

真心一問 追唔追埋隻弓好 都唔知佢勁唔勁

追強度就唔好啦

中哂仲送多個水傷

覺醒圖咁靚都唔追？

燈到

即係下次隻拉打果把?

有幾多隻女角係白貓係唔靚既

實靚嫁
個個都係同一個樣 換個髮型就變新角

井9換左個髮色

立繪好樣衰

打錯字,上次隻拉打果把先岩

上下寶

又無我份

有畫家拳同藍毛弓洗唔洗換你新呢兩把垃圾呀

玩白貓唔連專會俾人笑

屌那星,新協版任要用拳,哪有拳

屌埋這星就有

pool到有2隻,任抽嫁喎

癲撚咗

貧民英雄

力架反cup

隻力架真係咁勁？

男人抽中都唔會用

大劍喎,幾時會拎出黎用架

隻弓做咩上返嚟 把武好撚勁？

子機回SP方便

焗你打30場
想開5倍都唔得

剎那幾撚時先肯神解呀dllm

連專+會傷20%戒+100%AS石板
單體.........

永遠神解屌打隻垃圾粉毛啦

納g細力到,打個13星都r痕咁

諗住追猶大 但又評到佢麻麻地好用
全部專又好似無個ok

力架反CAP

半年前 打到過千萬都算係咁

有冇力架飛機圖

得力架打飛機片

上面有張1800萬
應該轉隻45特攻,就可以加多幾百萬

下個pool出未

今個pool又齊

快d cc拳得唔得,等緊抽隻拳黎用

原來隻大劍係勁

係大劍專

子安連左專未

連咗第一隻子安變專

隻拳睇落原來加攻速好似幾岩用

屌，街場啲人廢到想用變r 10場都唔得

用鵝啦

那有鵝你老母

13星唔難呀

那有16把素

局長又勝

好彩5連中左2把 慳返8把素

齊16把素

剎那專完全配合,呢把垃圾有咩用

唧係你唔信牙劍講啦

吾信

一陣吊死你

歐洲畜生唔識睇中文就黎韓國轉生啦

身上得隻熊貓變
要r幾耐先10場

好mean

好彩150 2把

任抽嫁喎

想要炎傷啫

唔係用拉姆專 或白虎專好d？

琴日訂咗g gen

上年玩完你今年先玩

幾年前都玩過

歐鹿笑人

150抽

希靈

真係反杯 3隻9.5 得猶大9

次次都係中最ja果隻

淨係中猶大
Never lucky

你不是一個人
never lucky

我事前登錄左

牙chok試驚未

子安弓連專

梳 係猶大先啱

1001

警告你地唔好再開post

幫推

最後呢幾個comment 好好珍惜